特區公安重演盧溝橋事變

話走失左狗狗之後撞9開尹兆堅衝出黎